Tesla 必定跌到220 止蝕才是出路

Tesla 股價一定會再跌到220左右, 甚至見160
止蝕係好困難, 但必須要學識.

呢幾個月...個泡沫太大, 仲痴線過crypto market. 根本連elon musk都話股價太高, 但仲有咁多人咁唔理性.

大家小心

arkk arkw入貨 代表已經見底

elon 出 tweet個價 好似係split後 $150, 佢話太高

有班人仲話strong hold

你睇得咁準做咩唔put 賺錢, 唔好得個講字啦

唔通1/5/2020嗰日睇完佢講就止賺咩

一出完po 即刻升返 連登嘅燈力真係唔係浪得虛名

建議 save低喱個comment 5年後睇返

多謝樓主
入市訊號

Elon musk淨係識科技野ja ma
識鬼炒股咩

計埋個時間，應該$250

人地可以分注

人地每次入貨 占個倉1%都冇，邊有得咁睇

人地到副修經濟學

股神

一個星期都無就可以

咁快鞭得

樓豬可能450入，320止蝕放左

我收到訊號

想入

盤前已經4%，elon完全唔俾面樓主

440都黎緊係樓主一倍

多謝樓豬

連登果然係反指標

係啊，會大跌

正啊 p牌股神

唔洗五年, 一星期己經可以睇返

300溝
250溝
200溝
150溝
100溝
50溝
10溝
2溝

繼續燈

留名跟樓主發達

又係止蝕狗

多謝樓主

邊個真係聽你呢啲傻閪網上股神老點就慘....
成個升幅完美錯過....................... 你依啲人間垃圾真係唔死都冇撚用...

唔好笑9樓主啦
等陣燈死自己就7

同意 大行話只值50

點解唔450沽再350入貨
點解要strong hold

根本溝貨先係正確, 你一放佢一路跌, 你唔會有信心買

知佢會350既話會唔會450入貨個個好似樓豬咁神咩

你有預知能力?落到350唔驚跌落250?
假設350入咗又跌你又止蝕

panic sell

笑撚到我仆街

on9
個post叫人係350止蝕呀

比哂位入

反燈

Panic buy

無見幾日姐, 上番44X

返家鄉啦

有班人仲笑鳩人strong hold

你好撚柒呀

459...樓主可否出黎講兩句...想止蝕...

專家食撚屎啦

Hi!

還我止蝕血汗錢

止蝕才是出路

早幾日特價冇入 幾日升左成百美 cls

你班仆街我信撚咗依家輸到攤攤腰

200 樓下買路過

弱智仔

還我血汗錢

如果唔係樓主講到咁 我350就allin左
而家all得一半

美股驚西